各位巴打小心whatsapp援交雞

首先小弟自認衰咸濕貪小便宜

碌fb果陣見條緩交妹幾正 ，開始主動問價同有咩服務見到幾好，就約左大學站出黎見面，之後條女話生客第一次會有個雞頭黎確認安全，雞頭就話要買張3000點mycard，照做完之後就話驚啲女女比人屌屎眼 就叫我去買5000點保證金，買完之後就講每個生客都要買6400蚊保險，重差幾千蚊。完事後就可以全部退番比我，我已經開始懷疑 奈何精蟲上腦唯有照做，搞完曬以為真喺可以見到女女，結果又話我頭先好大聲呼喝佢，要我齊頭補夠10000蚊，玩完可以全部退還，我已經知道預測要屈我10000整數，就直接cut走人

出呢篇post喺想提醒想屌女女又貪平的巴打，看到佢話要買點數卡已經可以直接走人或者唔好幻想收夠錢就可以看到女女，佢只會不斷搵藉口要你入錢，唔好再出現我呢啲傻鳩

可唔可以唔好夜猛猛咁搞笑

點數卡呢招已經臭撚晒 巴打咁都中招

真定假呀

終於有d新內容聽下
買保險係點買法

真

玩左咁耐仲有人中招

我喺死傻鳩

話生客第一次唔方便現金，肛交、吸毒、sm、3p呢4樣唔比玩，要買張5000點mycard買完之後又話保險金要買夠6400先得，之後可以攞番

多謝你咁坦白

諗住whatsapp應該冇死

太空卡有分別咩

避免再出現我呢啲傻鳩，錄口供個差佬重話頭先隔離房有人被騙10萬，都喺同樣玩法

你個腦生係邊呀陰公

精蟲上腦，應該有負100

乖乖地去洗樓咪幾好

喺 貪新鮮想試下 巴打有冇好介紹

果陣個腦得番啲精蟲

2018年仲有人中點數雞伏

你唔會覺得我有貨派呀嘛

喺同係唔識分?

........真係有人中

習慣咗加口字邊，很抱歉

真喺有 啲差佬話一日都有幾單，不過冇咩人會專登自己講，我都唔想再有我呢啲傻鳩出現

色心又起

無睇過佳佳D post？

一樓一明買明賣最穩陣，不過自己又貪新鮮想試下

大學站

有，佳佳果啲喺話條女比人夾咗要錢救人，我呢到就要不斷比錢先可以見條女

橋唔怕舊

死雞蟲

個警察幫你錄口供果陣有有忍笑

睇過都中，清有幾耐冇打丁谷到咁

....

咁撚蠢嘅人
報驚有7用咩
買2卷廁紙返屋企打飛機仲好啦

2018年仲有傻閪上當
屌你老母睇多d警訊啦

樓主你有面去報善幾犀利

原來呢個世界真係有啲咁撚蠢嘅人

好精彩嘅分析 大家怪錯咗樓主喇

樓主前後唔見幾錢？

成個連登比佢搞彎曬

都係男人

笑撚死
點數雞條橋有冇玩咗30年

雞蟲不特止
仲要係隻無腦既雞蟲

傻鳩

認真答你 我都試過

上次我比左兩萬銀點數 估唔到結果真係約左個女女出黎
佢仲帶埋佢啲姊妹出黎一齊玩

佢地仲話佢地係第一次 因為老竇爛賭 老母又有病 先兩姊妹出黎做
我聽到心upup 就決定送埋部iphoneX比佢地

佢地兩個臨走之前仲錫左我面豬燈一下
一左一右 幾有feel

我諗條龜公只係考驗緊你 佢怕你係放蛇

痴撚線

點解可以咁on9 ？？？？

條橋講到口都臭撚哂

有無兩條女真account既相

樓主又大一歲啦，經一事長一智啦，完全唔關精蟲上腦事，問題係你覺得吊靚女值比1萬囉，叫雞都有全數退回，依下攪笑，做得雞就一定喝水啦

你唔撚係呀嘛
點數狗已經講到口臭 講到已經變日經咁濟
你都仲可以中伏？
你唔係咁誠實呀
畀人呃既錢夠叫十幾次雞啦
真係咁緊火就去一樓一啦 周圍都有啦
咁急送錢比人洗既 屌你俾我幫你全家祈福啦

戇鳩仔呀⋯⋯

你唔配上連登， 新會然？ 影衰哂

on9仔

差佬安慰你 你估真係咁多人中伏咩

洗幾千手仔都拖唔到😂😂😂😂😂

我仲係度諗， 今時今日咁既呃人手法邊搵到食。
樓主證明左我係錯， 原來呢個世上係有好多智障

巴打同你上報未???

去死撚咗佢啦，咁大個人仲咁on9

欣宜

樓主弱智 仲學人開po教人

欣怡你都岩
唔差在揾埋欣宜啦
質素同信譽保證

放上黎比人人笑？

喺 因為自己真喺因為衰on9，所以要以此反省

未見過D人咁撚蠢

你都係唔適合生存落去 快撚D去死

唔知，個差佬一聽我講野，就話唔喺呀又黎

屌你D點數卡晒左,5折幫你收呀嘛

2018啦大佬

叫雞都要買保險 樓主真係厲害了我的哥 經一事 蔡一智 樓主下次醒啲啦

知道了 真喺會反省

屌你老母
你仲有面去報警
笑撚死我

屌你老母叫雞都信會退錢比你 ?做咩呀 破處利是定傷殘津貼呀?

個對手起台灣，你想叫國際刑警幫你？

最柒就喺，當時深知受騙打電話同老豆講 佢以為我被人脅持，搵左幾個大隻地盤佬過黎 ，過到黎成班陰陰嘴笑

唔喺，出post喺想以此警惕自己

巴打你真係好容易get錯野，我意思你去警館想人點幫你

到底要幾蠢先會中伏...

字都唔識

點解會咁撚戇鳩??????????

你同d妹妹下買電子零件有咩分別 ？

備案 都知道啲錢搏唔番

騙徒真係多謝哂世上有樓豬呢啲傻鳩

邊有六十咁高呀
聽都聽過幾十次喇
新型騙術咩

白痴仔

我喺

喺你老母

洗鬼小心
係你on撚柒鳩

好心你啦 打個丁先出門口買啦

培養興趣，打下羽毛球🏸️
去旺角間建興大廈買羽毛球拍好過啦

差佬係咪當ON9發現案處理?

連登仔都中,冇上開網呀??

今時今日仲有人中招

因為唔想再有我呢啲白痴傻鳩出現 佢地就喺食正你驚柒怕事唔敢同人講 不斷加大金額 又話事完拎得番 令你覺得差千零蚊就拎番全部錢既心態

佢應該都喺咁諗 我老豆同佢一邊笑我一邊交流心得

On9發現案

又有素材 用

樂見雞蟲比人昆
on9雞蟲就更加抵讚

幫你落口供個差佬有冇笑鳩你?
如果係我一定忍唔住笑

樓主影d點數卡上黎做素材啦
可以做福人群

報驚都要老豆陪

有幾弱智先會信..

6000幾蚊保險？你過數入佢戶口？咁咪有對方全名？

影張mycard比佢睇

今時今日仲有人中呢類招?

樓主IQ幾多

6000幾蚊mycard咪10幾萬點

好

其實上多啲連登都知喇，點解可以咁on9

你幾歲

笑死 樓主下次去一樓一算啦

屌以前成日諗呢啲屎橋點呃到人，班人究竟點搵食，點知呢個世界真係無奇不有

3000my card都算
後面都仲信

真係on9架喎
一聽到入點數就知咩料啦

1300 三粒鐘
Ptgf渣下波 食下飯都兩三千

連登三唔埋兩日就有撚點數雞既post 之前個佳佳仲推爆左幾個post
樓主咁都中伏真係好野 啱啱坐時光機係清朝返黎？

點解仲可以有人中

唔怪得點數黨玩咁多年仲玩緊，我都奇怪咁揚仲生存到咩

原來真係仲有百癡仔中伏

兒登仔真係智障架播

水晶

有冇巴打要一同圍觀

你啲精蟲都幾上腦

幾千蚊想屌闣 洗撚咁麻煩

到底個人要幾蠢先會中呢d伏

2018...

男人黎嫁喎點臭雞？

真心講
有需要直接叫雞啦
一樓一企街神房任君選擇
玩埋呢d on9野到頭來閪屌唔到錢又無
其實援交同叫雞差唔遠架

又想出去比人撚? 樓主你幾多歲

有冇巴打想過來食花生

其實係咪買親my card都係比人昆既on9仔?
有冇咩係真正需要?

年中咁多post講點數雞
都仲可以中伏
聽到雞頭確認同點數都知咩事啦

佢撚會出咩

我都講左唔追究 當買教訓 點知條友不停咁恐襲我 反正我已經柒左 唔差在柒落去 有興趣可以過黎食花生

笑撚死我

又咸濕
能叫雞
又比人水

人生幾撚失敗先會咁

平時連登仔玩開既點數雞都有人中

識得睇facebook上連登好心留意下新聞啦

你岩岩放監出黎？呢招咁舊都中？

我黎
睇下個on9仔有幾on9

有時真係唔怪得人哋做騙子
永遠都有啲好似樓主咁嘅傻西中伏送錢俾人使
真係俾我都想做

假相
條女分分鐘男人扮

如果你出埋尖沙咀就真係㭍多次

根本就係

咩精蟲上腦姐
擺明係你智障啦
你咁戇鳩會唔會覺得對唔住老豆老母？

柒一次仲嫌唔夠

樓主係咪停留係千禧年

on9到核爆呀屌

柒上加柒

咩分分鐘
一定係啦

死傻仔 報紙都報左成年都可以中招

想津貼樓主$100 驗吓智商

佢禁左我啦 各位巴打唔洗出黎 小弟再次自認咸濕貪小便宜on9 經一事長一智 唔會再亂玩 認真學習 感謝各位巴打屌醒

唔怪得仲有人做依d
原黎仲有人會呃到

嗯 正正經經叫隻雞算啦

屌你加左佢FB 你快手DEL左佢啦
進化到FB搵獵物
當年仲係WE7

比人清撚左

多謝巴打屌醒

收到

Lm 食花生

一係上連登，一係上差館

樓主呢d on9son 揀上差館

2018 啦

垃圾樓主

永遠點都有條傻鳩信

我有佢ig ，唔洗多謝

2019都黎緊啦 大佬

對方收完點數會點cash out?

你呢度洗既錢足你夠叫幾十次鷄

好同情你,
可唔可以影一影7仔收據比連登仔幫你撚返D 仆街臭雞

個日子暴露左,你用隻手姐一姐佢

雞蟲抵啦

上面有

樓主有冇去check智商？

呢一種騙案好似都幾年

大把地下點數商

你用85折價錢可以買到點數

唔洗check喺負100

個差佬應該要落口供，一路忍住笑

佢同我老豆一齊笑

10000x14
140000yen 除2000yen
夠我去酒吧70次識日本妺

你交學費俾我，我教你溝日本妹好過啦

抵撚死

咁夾夾埋埋你一共蝕左幾多錢

你走啦
連登仔邊有你咁戇鳩呀
唔配做連登仔呀你

Mycard 以前買過嚟供養某Facebook game

7000蚊

你係咪住山窿嫁？

屌你老母弱智仔

抵死

會唔會真係拉到人
例牌都要講句 你真係傻鳩黎

樓主有睇過佳佳單野 聽到佢叫你買mycard點數都醒水啦 仲走去買 唔怪得keep住咁多呢類點數騙徒 因為總有成堆傻9中伏

我都遇到
開咗po 有興趣睇睇

希望係真事 抵撚死

驗腦好過啦，仲叫雞

入5000點俾我，我教你點拆

根本就無女 同緊一班麻甩佬對話

mycard是咪新斷線出
有冇諗過上佢寫字樓搵ip

之前有個PO 樓主CHECK IQ結果發現自己有D弱智
希望樓主都去CHECK下

抵撚死 死雞蟲

返工笑出聲

個老千雞喺咁叫我出黎 話可以退番錢比我

好撚痴線
真係諗唔明 d阿叔就話唔識上網 點解後生仔會中點數黨伏
巴打當買個教訓 有幾千就去澳門享受啦

屌你老母你條臭鳩死雞蟲收皮啦

明白了 真喺當買個教訓

2018仲有人中招

越睇越覺得樓主係弱智

其實呢
你擺上黎係警剔唔到人，因為呢到冇人會中招，除咗你
擺上黎嘅唯一作用係俾我哋笑

屌啊 2018年9月啊
點數卡呢招已經靠口耳相傳普及匹比電視廣告
可唔可以借個電話俾我 嗰度咪有電話亭囉
我幫你全家祈福
就算無人講過俾你聽 連登都睇唔少啦

係今時今日 仲可以有人中招 仲要係連登有ac
竟然只係因為唔係用wechat而係whatsapp
咁撚白痴嘅原因 就真係伏咗
真係唔呃你呃邊個

樓豬唔死都無用
下次用line都一樣釣到樓豬
驚世po應該唔需要喔你開
快快手深潛 睇下連仔會唔會幫你del post

腦裝屎

真係屌你，連登咁撚多撚雞post俾你睇，你咁都會中招，真係抵撚你死

擺上黎唯一作用就係比人笑

唔好再post啦
越搞越柒

唔睇rock哥 抵死

你仲好意思去報警
你老母生左你個戇鳩仔已經慘
個戇鳩仔走去叫雞比人嘅仲撚慘
叫雞比人呃撚完仲post上網比人笑
其實你係咪智障

點會有人中招

樓主

你肯定假膠啦，唔好嚇我
點數騙案唔止一次啦wo，
就算少上連登都肯定見過類似既po掛
咁on9？

假，肯定係假

恐嚇...

究竟咩時代，仲有人會中招

你蠢到人地諗唔到藉口呃你啦 唯有話你態度差

2018 年都重有人中招

人地叫得做 「欣怡」樓主都可以谷精上腦

樓豬唔柒都柒咗試下check佢IP睇係香港定蝗囉

男人黎架
條麻甩佬收完你錢轉頭就去叫真雞啦